點解tvb 唔搵呀叻 志偉個d黎講下波

好撚悶 佢兩個正好多一定

我都唔想阻大家講波, 但呢個撚樣不停係波台開5毛POST, 我唯有狙擊埋
會員 #1734 - 濕鳩liy-好喜歡她 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (27)：
1 .其實美心個35$午餐都幾抵食
2 .不如攬炒投建制鬥氣
3 .點睇黃店之首hktvmall 當員工係狗
4 .藍屍言論
5 .得50m人投票 證明香港大部分人支持建制
6 .認為肺炎同普通傷風差唔多, 罷工罷課係藉口
7 .吹風亂私了
8 .吹風帶口罩好低賤
9 .吹風連登原諒梁振英
10.吹風連登欠梁振英一個道歉
11.吹風亂私了
12.分化
13.分化
14.吹風亂私了
15.分化, 玩膠
16.吹風唔理黃藍私了香港新移民
17.
18.放負
19.拎女區議員玩膠
20.拎女區議員玩膠
紀錄太多, 未能盡錄

「歷史回顧，無忘初心」

2019年8月18日民陣818和理非大遊行「從此不分和勇」

「民意逆轉？你知唔知而家幾大雨，我死都要迫入維園Count人頭！」

請唔起喇

慢左

唔同bot比較

tvb呢兩條友真係垃圾過now好多 講波講到好似講馬咁 又不停講錯名

鐘仔都ok 其他兩件鳩up 平時無睇開波

志偉返左內地上直播Apps賣酒唔得閒

志偉真係多野撈

唔想聽潘文迪講波

原來雲佬黎左講波

袁文傑 叻哥 志偉 鍾仔

係

志偉好好笑

徐榮好似好攰咁
偉豪啦幾搞笑
上次世界冠軍球會盃先睇到炆
講波定睹波呀
係咁講賠率嗰啲嘢